成班熱狗喺將軍澳派傳單唔戴口罩

你班熱狗有神功護體唔好傳染病毒㗎仆街!